［經典］C朗屈高頭搥帶領球隊走向完全勝利！

C.朗格利好球！

直入八強！

樓g未食藥
下場拜請你飲7喜

C朗入八強，我好興奮！

飲八事

拜仁真核C.朗格利

曼城真核